Zou het kunnen dat wat die ziel dacht, beseften ze - dat wat het droomde, zij waar gemaakt?
Of was er een andere, vreselijkere reden?
Hij huiverde en voelde zich bang en ging terug naar de bank, lag daar, naar de foto staren in een misselijkmakende verschrikking.
Eén ding echter, hij voelde dat het voor hem had gedaan.
Het had hem gemaakt bewust hoe onrechtvaardig, hoe wreed hij voor Sibyl Vane was geweest.
